 13:19, 13 февраля 2019
Пациентка написала 4972письма пластическому хирургу ипошла под суд
Жительница Австралии в течение трех лет преследовала бывшего молодого человека, который в прошлом был ее пластическим хирургом. Как сообщает издание Daily Mail, в результате на женщину подали в суд.Лукас Страдвик (Lucas Stradwick) влюбился в Шерил Луиз Брукс (Cheryl Louise Brooks) из города Голд-Кост, когда та была его пациенткой. Более трех лет назад пара рассталась, однако женщина продолжила его преследовать.Только за 2018 год 56-летняя Брукс написала своему возлюбленному 4972 письма, где сообщала, что не может без него жить и что никто, кроме нее, его не достоин. Помимо этого, она пыталась связаться с пластическим хирургом по телефону и безуспешно звонила ему по 20 раз на день.Страдвик заблокировал ее контакты и поменял номер телефона, но женщина по-прежнему находила возможность с ним связаться. Тогда мужчина обратился в полицию, где против Брукс завели дело.В ходе разбирательства выяснилось, что женщина переживает тяжелый развод с прошлым мужем и находится в психически нестабильном состоянии. В результате суд оштрафовал Брукс на 1,2 тысячи долларов (78,7 тысячи рублей) и вынес двухлетний запретительный судебный приказ, ограничивающий право женщины приближаться к доктору Страдвику.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


